shit 又剪左個柒頭。。。。。。。。。。。。。。。

無圖
屌你老母

無圖 負評先

柒少d同柒多d已經好唔同

點先可以唔柒??

shy

你個額頭好後

天生 跟左我媽果邊

屌你老母

人柒點剪都柒

睇落幾正常

想自貼就咪撚遮樣啦

想你地話我個頭正常左 咁都唔明

完全想像唔到點解你啲腳指咁柒

柒頭 唔好俾我喺街見到你

你剪唔剪都柒架喇

食屎吧

好靚仔， 嫁俾我

1個柒頭拎走

羊b 真人係咪無朋友